以前返學吊腳比人笑，而家吊腳反而有型

適應唔到